蘇韻姿當年係呢個look仲唔贏港姐

即刻秒殺
又靚又fit又型又有氣質，最屈機係令原本身型唔高唔長嘅佢顯得好修長

對波正d

好似好怪咁既

隻腳好似雞腳, 又瘦又長

隻腳係咪拉長過

好正啊

係咪呢張？

車底變哂型

對腳